「春袋已渣」港府：擔心旅遊及酒店等行業不容易好轉

財政司司長陳茂波在其網誌表示，8月份傳統旅遊旺季，但訪港旅客人次按年大減近四成，跌幅較7月份明顯加劇。據業界表示，8月部分地區酒店入住率跌逾一半，房價下跌了四至七成。零售以至餐飲業情況亦相若。最令人擔心的是前路好像不容易會好轉。
為協助中小企應對內外受壓的經營環境，港府宣布了一系列「撐企業」措施，協助他們應對資金周轉的困難。不過，無論推出什麼措施，都只能盡量緩解刻下中小企的經營壓力。必須要大環境轉趨穩定，沒有暴力衝擊和堵塞交通基建，大家願意在尋求政治解決方案的同時，合力應對經濟挑戰，香港社會及經濟才能真正有喘息空間，步出困境。
日前評級機構惠譽下調香港的信用評級及評級展望，其考慮的理據包括持續數月的衝突及暴力事件，正測試「一國兩制」在香港的有效實施，甚至指稱香港與內地在金融、經濟及社會政治等方面的聯繫逐步加深，顯示香港正持續融入內地的管治體系，長遠可能對香港帶來制度和規管方面的挑戰。
陳認為惠譽的看法純屬臆測，缺乏理據支持，顯然不了解在「一國兩制」的安排下，香港和內地加強經貿合作從來都是「以香港之所長，服務國家之所需」，達致互惠互利。一方面香港能幫助國家深化經濟、金融改革開放，同時香港也接上內地快速增長的動力，獲得更廣闊的市場和發展空間，為本地相關行業帶來龐大的機遇。保障「一國兩制」全面準確落實，是最符合香港以至國家的整體利益的。

Source?

陳認為惠譽的看法純屬臆測
當人傻

我要一手揸爆佢

咁再降囉

有咩事搵政府claim

租無減樓市無大跌,證明一切擔心都係9UP

鏈下鍊下先正

係啦，快搵政府

打擊經濟呢條路線其實可以重點攻擊

樓市gogogo
即係仲未夠

其實睇得出差左好多

等另外兩間做野

哦

咁多都覺得港府個看法係純屬臆測

咁我都覺得港府個看法係純屬臆測

d西人係twitter見到班狗咁撚暴力

見女又揸波又盛

比我都唔黎啦

我做餐廳既
其實啲生意根本冇乜點變過

前題係間餐廳唔係啲專劏蝗蟲嘅投機撚

住酒店平到笑

真春袋

炒樓救經濟囉

落實五大訴求囉

再炒高d
必勝

財政藍司

吓?
你班警察琴日搜人搜得好過癮ga wo
成個喼要人地d野拎返晒出黎wo

繼續渣！

先4%gdp

渣波狗

跌到0都唔比你

2017年
表189：四個主要行業的增加價值佔本地生產總值的百分比
旅遊佔4.5%

警察干擾機場運作影響香港旅遊業

呢句應該係同港豬講嘅

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

臆測都搞到成個政府要出黎吠
唔鐘意未叫班狗衝上惠譽office打鳩佢地囉

所以攬炒

旅遊業幾時變左春袋

駁唔到既野永遠話誤解，條逃犯條例又係一樣，兩百萬人都誤解，得佢地最清楚，但最後又收皮，唔知有無記者問佢地

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

呢種輸打贏要做法真係
照佢咁講成個惠譽評級系統都係臆測架啦，咁關心嚟做乜啫

不嬲佔gdp 都唔多，政府日日吹大求赤化

屌你唔撚想服務中國

係 所以標題頭果4個字錯哂

樓市未跌

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

908 香港人權及民主祈禱會 原來監警會冇權傳召證人
YT:

一國兩制
唔係一國兩濟喎
係成個體制,唔係得個經濟嫁

唔好傻啦，以前又話四大碌柱之中，旅遊業佔既GDP好少？

要繼續

旅遊業佔香港GDP 5% 咋喎

仲有穆迪同標準

查一查原來 Moody's , Standard & Poor's, Fitch Group , 全部都係美資

*標準普爾

以香港之所長，服務國家之所需

啲精畀人吸哂喇

支持港府上惠普寫字樓出黑旗，拉幾件OL去新屋嶺

惠譽 自

玩輸出革命已經減好多自由行

撐邊種中小企紓困呀
黑心賓館呀
水貨客藥房呀
收皮啦

無撚啦啦又封站又放狗
俾我係遊客都唔黎啦
一陣扑鳩濕埋點算

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

平啲當時鐘酒店去爆房咪仲好

而家起咁左咁多新酒店執緊一d就岩

邊間 宣傳下 近就黎幫襯

酒店價格跌 住劏房個d應該轉去轉酒店
咁劏房就會開始跌

由一班癲狗“維持”治安
有咩搵林奠喇

TRUMP一定會睇我地唱, 美國佬聽完一定洗Twitter, 唔該大家交足戲
(到時見到個個渣住手機做乜鳩)
我地要表示尊重，全世界立正右手放心口既晝面，傳到美國就核爆架啦

FULL GEAR 請列隊

面向美國國旗敬禮
TWITTER一定洗到爆炸

有因必有果 你繼續打繼續捉囉

做對了

好邪惡丫

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

之前咪話差過沙士既 咁人地咪跟你咁講囉

還我香港清靜地

其實十幾年前已經講緊要多元化。唔緊要，濫炒囉。

香港和內地加強經貿合作從來都是「以香港之所長，服務國家之所需」，達致互惠互利。

食屎啦 將香港錢比大陸用咋屌

繼續出糧換美金，拋售港元

係要譯下英文比佢地睇

香港高官有咩評語

唔好自滿
岩岩除左佢帶皮帶咋

*佢條皮帶

關我乜事

睇條街就知9月會再跌，特別唔係旅遊旺季，中國仲停簽證

所以機場快線停幾個站同cut巴士都冇事，因為本身真旅客都唔來，差佬先可以重兵駐守香港站

睇番數據一年六千幾萬遊客，五千萬都係內地遊客，咁係咪將個數不斷推大佢，撐大旅遊零售業？ 推到幾大？

香港一個咁細地方，路係咁多條，條街係咁闊，容納到有限人，自由行條水終歸會完架，唔通100年無限推啲人過黎咩，係政府先咁弱智，諗住永遠賺easy money

其實佔唔多

而家隨時住酒店仲平過你自己租一間樓

屌佢啦！日日行過新城市仲一班大陸閪買野，一箱箱奶粉塞行理！人地宜家轉左唔過野即日來回/去澳門！

民生無樣野做得好。公屋輪候遙遙無期，地產霸權官商勾結，不停推高香港樓價。每日150單程證，自由行水貨客擾民。呢個政府無得救

有排都唔會好， 大裁員啱啱先開始，陸續有來

中共驚香港借錢能力差左

執柒佢啦屌

第一
蝗蟲同啲金融對經濟嘅貢獻比係蚊同牛比

第二
你地唔回應訴求同縱容黑警怪得邊個
黑警喺崇光放催淚彈你估啲遊客睇到會點諗

叫綠色藍色白色衫收手就得啦

重點

關我咩事？

要揸爆佢為止

咁多屆財爺呢件賤種真係最無料

你個個禮拜咁查車法，比我都唔會想黎

日日行商場

金融地產至係真春袋，仍需努力

可以集中宣傳吓有香港特色嘅免費催淚彈放題活動， 歡迎各國有冒險精神嘅旅客嚟香港一齊感受。

› finance › bkn-20190908111503724-0908_00842_001

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

自己無能都咁大聲

解散警隊，還香港經濟繁榮穩定

不了
雖然啲同事全部深黃 但係啲濕鳩老闆don't give a fuck
尤其是啲不問世事嘅鬼佬

啲酒店執曬政府咪可以收地起樓囖，不過唔系宜家個政府，系我地普選既政府

繼續 真焦土

旅遊業就是但啦
反正一半都支那人

財政司成個大陸官員咁

敵人反對我擁護

咁大間評級機構比個會計佬咁講

打經濟牌 個個換美金先最傷
打黑警佢地唔會痛

仲有標普，穆迪

靠支那果班咪死囉 抵撚死啦

啱啱行過半島大堂 一半空檯
星期日喎 平時high tea大排長龍

啲大陸人自由行黎香港，特別係深圳廣州近香港個堆，多數都淨係買完野就走，去景點玩都係其次，對零售業係好，其實對酒店同其他既貢獻係冇咁大，佢地仲要好識諗縮數，去M記/露營過晚夜就算，酒店都慳返。反而旅客人數太多對香港社會環境經濟有負面影響，仲會令到其他國家旅客唔敢黎香港，係講緊其他國家啲旅客會搭飛機黎香港做唔同既旅遊活動，咁先可以令旅遊各業有均衡發展。依加明顯係側重左一邊，如果依次事件令大陸人少左黎香港，對香港社會環境經濟同旅遊業都未嘗唔係一件好事。

利申：讀旅遊

翠華